有咩half zip wallet好推介

想買個half zip wallet但唔知買咩牌子 筆直500左右 最好可以放到對摺500蚊

CDG

仲有冇